太空協議概述了在氣象、自然環境研究、行星探索和空間生物學等領域的合作計劃。 50年前，美國和蘇聯在科學領域攜手合作，Emily Conover, 2022年6月3日，科學新聞 
 在讀研究生時，他研究了數學在氣象學和大氣動力學中的應用。 一個世紀前，亞歷山大·弗裡德曼設想了宇宙的膨脹，湯姆·齊格弗裡德，2022年5月20日，科學新聞 
 俄亥俄大學氣象學副教授Jana Houser表示，有許多變量使得龍捲風與氣候之間的聯繫變得更加困難。 “龍捲風巷”看起來與一個世紀前大不相同|安傑裡·梅爾卡多| 2021年12月16日|大眾科學 
 他們最初是一個老派的天氣報道團隊，現在在社交領域變得非常活躍，關注天氣新聞和趨勢，提供背後的科學和氣象學。 “這是一個重要的故事”:與《華盛頓郵報》的Krissah Thompson就該媒體日益增長的氣候報道進行的問答，Sara Guaglione, 2021年10月18日|Digiday 
 其中之一的Leila Carvalho是加州大學聖巴巴拉分校的氣象學和氣候科學教授。 如果19世紀的美國聽了一位女科學家的話-第100期:局外人Sidney Perkowitz | | 2021年6月2日|鸚鵡螺 
 紐鮑爾駐紮在基斯勒接受氣象訓練，這是一個大致相當於氣象學的軍事領域。 空軍中的間諜、謊言和強姦:一個臥底特工的故事|雅各布·西格爾| 2014年3月4日|每日野獸 
 Melissa Fares採訪了Weather Puppy和Weather Kitty的兩位開發者，這兩個應用程序給氣象學帶來了新的病毒式傳播。 天氣貓咪App讓氣象變得有趣|Melissa Fares | 2013年8月7日|DAILY BEAST 
 氣象學的一個經常被忽視的特點是它的經濟價值。 和平與戰爭中的航空|弗雷德裡克·休·賽克斯爵士 
 正當莎莉譴責氣象學是一種欺騙的時候，那個回來洗澡的人產生了記錄中的效果。 威廉·德·摩根 
 他發明了一種我認為是天真無邪的智力發明，他稱之為股市氣象學。 Tono邦吉| H。 g .井 
 因為天文學在當時似乎是一門次要的科學，就像現在的礦物學或氣象學一樣。 《科學先驅》奧利弗·洛奇 
 但以其他一些尚未發展的科學為例:例如氣象學。 《科學先驅》奧利弗·洛奇